人愈大愈發現唔會有人打比你

有咩所謂 你女朋友咁撚大波

可以玩幾年

電話已經冇咗佢本來嘅用途喇

有同事打黎瘋狂屌鬼

你有同事打比你咪算好囉
我除左啲財務公司打黎問我借唔借錢之外
就冇人打比我了

我懷疑上網壞咗手機壞咗whatsapp壞咗

原來冇

有都係唔荒好野公司、推銷、追魂call

認同

係你越冇價值，越少人搵你

你愈有價值 揾你嘅人就只係想利用你
揾你苯柒

除咗老母同另一半
電話唔會響

咁你想比人搵，定唔想比人搵？

的確幾乎所有來電都無好野
因為吃喝玩樂鳩嗡類全部 whatsapp 已搞掂